
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Ne pas encombrer inutilement , ne pas donner prématurément une « finition » illusoire , par manque de un exercice collectif in situ : pour chaque lieu nous identifions strate par strate les problématiques (unités spatiales , limites , typologie , nivellement , sols , structures végétales…) .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Ne pas encombrer inutilement , ne pas donner prématurément une « finition » illusoire , par manque de un exercice collectif in situ : pour chaque lieu nous identifions strate par strate les problématiques (unités spatiales , limites , typologie , nivellement , sols , structures végétales…) .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Ne pas encombrer inutilement , ne pas donner prématurément une « finition » illusoire , par manque de un exercice collectif in situ : pour chaque lieu nous identifions strate par strate les problématiques (unités spatiales , limites , typologie , nivellement , sols , structures végétales…) .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Ne pas encombrer inutilement , ne pas donner prématurément une « finition » illusoire , par manque de un exercice collectif in situ : pour chaque lieu nous identifions strate par strate les problématiques (unités spatiales , limites , typologie , nivellement , sols , structures végétales…) .
No features found.

